如果女仔問麻甩同毒拎有咩分別，應該點答好？

最近識左李女神，佢就話自己係毒撚
做咩都係一個人，一個人食飯就基本野啦
飲酒講粗口直頭係家常便飯
仲話會自己去海邊聽歌聽海浪聲
再唔係就自己匿係屋企煲劇
或者上連登
但身邊既人都會話佢係扮哂野，因為佢一啲都唔似
咁問題佢無啦啦發神經話自己已經由毒撚變做麻甩
所以想問下大家意見，麻甩同毒拎既分別
等我可以糾正佢

Sor for 1999

呢啲專登同人講
條女應該係扮麻甩
同樣毒撚形象都係自己造出黎

上面 左
你叫佢想像：街邊啲呀叔=麻甩
眼神閃縮個啲係毒撚

利申毒撚

佢會影埋啲擺罐啤酒出黎話啤啤佢既相
但就親耳聽過佢講粗口

Ching有無實質啲既例子講黎參考下

一個甩出去 一個拎住

題外話
追文青女孩易啲定毒拎女孩易啲
二十歲既女仔

真毒拎係唔敢同人講佢係

點先係真毒拎？？